long d鬧大交

無得買野送野氹返佢
無得去佢屋企樓下跪玻璃
好想即刻返香港篐煲

因咩事嗌交呀？

分手嚕

發生咩事先?
佢肯唔肯應你message/ 聽你電話?

鬧埋d on9野
冷戰緊

訓唔著

Long d幾耐？

帽

long d咗1年
仲有多1年先grad